%\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\begin{wrapfigure}{l}{6cm} 
\includegraphics[scale=0.5]{img/Title/ELEHP_LOGO.png} \end{wrapfigure} 

\noindent{}{\Large{}\textbf{Politechnika Warszawska}}\\\newline 
\noindent{}{\Large{}Wydział Elektroniki}\\\newline 
\noindent{}{\Large{}Koło Naukowe ELHEP}\newline\newline

\SetSectionFormatting{chapter}{24ptplus5ptminus2pt}{\FormatHangHeading{\Large}}{10ptplus3pt} 
\SetSectionFormatting{paragraph}{28ptplus5ptminus2pt}{\FormatHangHeading{\large}}{5ptplus3pt} 
\begin{center} 
\vspace*{2.5cm} 
{\Large{}\textbf{Raport z pracy nad projektem MMS za rok 2012}}\\ 
\vspace*{1.5cm} 
{\Huge{}\textbf{MMS - mobilny system pomiarowy}\\ 
\vspace*{1.5cm} 
\end{center}  
\vspace*{1.25cm} 

\begin{flushright} 
Opiekuni merytoryczni\\ 
%\vspace*{0.25cm} 
dr inż. Maciej Linczuk\\
dr inż. Grzegorz Kasprowicz
\end{flushright}  
\vspace*{1.0cm} 

\begin{flushright} 
Uczestnicy\\ 
%\vspace*{0.25cm} 
Tomasz Kuźma - Software\\
Piotr Miedzik - Software, HDL\\
Andrzej Wojeński - Software\\
Tomasz Janicki - Hardware, HDL
\end{flushright}  


\begin{center} 
\vspace*{2.0cm} 
Warszawa Styczeń 2013 
\end{center}
%\end{titlepage}